其實tvb 凌晨播粵語長片做咩？

好恐佈，我真心想知邊撚個會凌晨睇呢d野

冇嘢播咪求其搵啲狗屎垃圾塞入去
好心印象以前三點幾起身見住電視播啲恐怖野
但唔記得咩台

乜你認為係比你睇㗎咩？

真係無人睇架 你明啦

我阿公日日凌晨起身開機睇

一個地方有一定歷史先會有呢啲片
小朋友係唔明㗎啦

神功戲，畀下面啲「人」睇

朝早陽氣重 好難現身睇 要等凌晨時份到日出前至陰之時先睇得